議事規則通過唔到，貼bam圖自爆

不過點會過唔到，成班垃圾坐係入面

一齊推

留名等睇泛民自閹